Wij bracht de ochtenden met mamma, die hield ons tot op heden aan onze lessen, maar na ons middagmaal, die mamma ook haar etenstijd , zij gegaan voor een siësta, en gingen we voor een lange wandeling en iets beter.
